醫錯開10倍藥量 男一吃慘喪失性功能

中國一名男子因為皮膚病到醫院看診，但醫生開的藥量是正常人的10倍，讓男子吃了3天後感覺不適進加護病房搶救，男子的妻子稱，丈夫現在嚴重後遺症、生活不能自理，喪失性能力。

據《澎湃新聞》報導，9月10日，朱女指出，她的丈夫孫男於今年4月13日因皮膚瘙癢，到廣西醫科大學第二附屬醫院就診，服用過量藥物後昏迷，送到加護病房進行治療。朱女質疑，丈夫昏迷、休克與醫生錯開過量藥物有關，因為一次最多服用2、3片的「雷公藤多苷片」，醫生竟要求孫男一次服用20片。

朱女稱，醫院工作人員曾和她多次溝通，並承認系醫療事故。但雙方未就孫先生的治療問題達成一致意見。朱女說，丈夫現在有嚴重後遺症、生活不能自理，喪失性能力，但醫院卻一直讓他們出院。 夫婦兩人不同意醫院的判斷，至今仍拒絕出院。（即時新聞中心／綜合報導）

繼續派啲支那專才嚟囉，遲早香港就每年幾十單咁

支那專材

見到每日20片,正常智慧都會問下乜事

成功阻止愚蠢基因散播

毒死啲藍屍老野

會唔會個女人比錢醫生落重藥

放心
根本唔會報呢啲新聞出嚟

屈錢啫，大陸死左賠得少，周身病就賠得多

醫生蠢，配藥員唔問，病人唔問，病人家屬唔問，成條事故生產鏈出左嚟

故事最後 原來係個醫生同女仔有姦情 2條友合謀令丈夫唔死得 但又性無能

整蠱專家

朱女說，丈夫現在有嚴重後遺症、生活不能自理，喪失性能力，但醫院卻一直讓他們出院。 夫婦兩人不同意醫院的判斷，至今仍拒絕出院。

病到咁都逼人出院

支那：事主事前多次叫雞導致喪失性能力，與開錯藥無關

支那啲傻閪醫護 都唔知有冇讀過書

唔想蝗蟲繼續繁殖落去咋 支那人難得有良心

咁有冇醫返好皮膚病？

仆街啦，班支那豬都唔知識唔識英文

叫你食成20粒藥竟然都唔覺得有問題真係照食超碼都問下啦

佢開果隻係中藥提煉，可能聽到雷公藤個名，當左中藥藥丸黎食

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

老老實實 香港醫生未試過開錯劑量咩
切錯左右邊都試過啦

廿粒